【ViuTV】《男排女將》We are the Littles 劇後討論區 (72) 家瑜我想打排球

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

黃金sir/體能教練/最強暖男外援
黃淦（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

留名

有炸雞pizza消息未

肥仔仲有冇mon po
幫手問下牙里啊

定係真係走犯個個

QK打手留名

LM

力圖重聚！
家瑜打波打到上電視做評審 班仔都退役 有啲做埋男團 牙波都係加拿大返咗黎 真係好開心啊
力圖！嬲！力圖！嬲！

點解佢地可以咁得意

Push

留個靚名

小美漂咗粉紅頭好靚喎法令紋都出嚟

頂你四點仲未瞓

你夠係

我欣賞緊我粉紅色頭髮唔捨得瞓
睇緊連登未瞓

咁夜仲j緊個頭怪唔得之對法令紋出咗嚟

嘰嘰

新post留名我愛牙檸

波傾黨新po留名

出吓花絮、特別篇都好
唔識食住上

留名 我愛力圖 我愛牙波

造星3完左 唔知之後Zeno會有咩Job呢

迷魚留名

lm 牙波我愛你今日係冇力圖嘅第二個星期一

牙美你咁睇唔開呀

魚魚🥺

仲問緊炸雞

Lm 我愛方神

盲反同盲撐都唔係好事嘛

到我而家俾人話我契打手

美人rap只可以講鏡粉八成九都係連登仔
只可以話牙契之前啲嘢，舊粉感受會大過新粉，劇嘅威力真係好大

知道呢條友一個月都冇 咁講真又唔係幾熟悉嘅唔知佢閪到咩程度 之前me開ian犯眾憎個post太多花邊嘢，身邊有朋友睇完之後都話唔想了解mirror，覺得佢哋男人老狗好多是非，所以先想出個post幫佢講下好說話...

我總係覺得組合就多數都有是非
是非係人地整出黎用定係真 又兩回事

求美人唔好再開post吹奏佢/踩佢
開得多鏡仔post大家都煩
寧願ian用實力證明自己
唱得好唔好 拍劇好唔好 大家自然睇得出

唔講囉
咁你地都高抬貴手唔好話我迷契

係呢到討論負皮都食得開心啲

負皮吸塵機

美人

新po留名

說好的番外篇呢

美人個po又幾好睇

冇左男排好似冇左個寄託咁

睇赤沙印記@四葉草

考古

原來係chris2搵家瑜做評判好波！

R 到家瑜電話原來咁有用

肥仔好波！
力圖間接REU
唔知肥仔仲有冇mon post呢

神b
多謝固定keep住po相

人生中認識頭5位脾氣最好嘅人

神b眉骨真係好好睇

打牌未

最後個close up都將牙神條眉影到咁靚 好勁

打左啦（家瑜自私打）

肥仔知道我地7分鐘推完一個post

固定仲做得好過viutv

一定成日睇到陰陰嘴笑

起碼維持個熱度

又一次證實神b真係好好脾氣點蝦都得

笑死 真定假啊

肥仔ig公開得唔會假啩。

係咪因為有條友潑婦罵街倒米
不過希望美人唔會燈到魚仔係藍

肥仔上位

除咗家瑜同波比，牙傾仲差邊個嘅合照未出

黃金sir

安安？

我愛力圖表白力圖

有日真係喺度諗,波傾以後點買鞋
牙波趁而家返嚟交換多幾對鴛鴦鞋帶過去啦

家瑜

波傾在心中

得一句

有啲嘢唔好意思同外人講

牙波壓軸登場
一句都夠j

個vlog好快
同埋stephy一定玩得好開心先又拍個vlog快啲重組力圖

在心中咁識玩
想睇多啲合照啊

第三張係咪男友視覺

出得咁快嘅突然

喂後面好多人架 唔好咁啦

屌 在心中
牙傾真識玩

好sweet
似係牙波幫傾扎完腳之後影嘅

乜都冇講都已經sweet到膩波傾真愛 要一直幸福落去

拍套劇識到stephy真係好幸福

在心中

好正好掛住力圖

負心傾

而家先發現chris2咁攻心計
先迫走牙波等自己有得打正選
再撮合埋manzeno

牙波

牙波唔好傷心你有我 我永遠都咁愛你㗎

呢張圖又要出翻來
負心傾！負心傾！負心傾！

咩走犯

可能之前話終於敢wts家瑜 就係問依樣嘢

ON THE WAY！

肥仔唔識打字，唔知呢篇野搞左幾耐

真㗎?

真架？我未睇曬error啲野
可能佢用語音輸入呢

男排呂爵

幾時開枱

法國頭號通緝犯阿里被指身處香港 法警呼籲公眾提供消息

沒有力圖的第二個星期一

到底呢幕牙波究竟想同牙傾講啲咩

呢個gif好長

永遠都係一個謎

好想知 係咪第二季伏線

覺得第二季伏線只會係最尾嗰幕女排
還我男排
#我哋係男排唔係nui排呀

193好耐之前爆佢唔識打字所以成日ig都唔出po

193開live爆過
肥仔唔識打字，所以佢成日都唔出po

「好波好波好波！」

牙波個留言

快啲去加拿大結婚啦

仲係講唔到

牙波第3次開口叫你嚟加拿大喇
負心傾有表示未

啊！！！好想知啊 牙波你講啦

牙波喺加拿大等到就嚟變望傾石 專一長情波

其實牙波想講咩
牙傾最關鍵嘅時候先瞓覺無鬼用

牙波我代牙傾嚟好無

算啦唔使打排球啦 俾BL劇波傾夠了

喂呀 細細個打機已經學啦

好賤 佢吊緊我地牙傾癮

好衰又唔講

負心傾成日都辜負我波 我要替波行道

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受
能重做時光只需倒流一句話就足夠
尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」不開口
十世還做朋友

佢好似打食雞
應該開麥唔打字

無劇追真係悶咗好多

但大家仲係度等大家

係唔係要睇男排女將2先肯講

婆婆

編劇識玩 真係唔知講想講咩

下次有劇可唔可以唔好比jeremy做Chris3呢啲角色
佢值得更好

你認錯人啦

入嚟吹下水

沒有力圖的第二個星期 愁雲慘霧

你地班人都無個準時on the way嘅

完sem先嚟無劇追

好掛住畀大家負皮嘅日子
起碼有各自鍾意嘅mirror仔仔睇

聽日有架啦 等多陣

已負皮

因為努力追緊造星1
終於睇曬60集 差總決賽

牙美你副con冇事嗎

搵返 嚇死我

好在無戴con
睇見都驚

開頭仲以為大結局會開估

完sem先開始睇LM仲差大結局未睇晏d睇埋好好睇好熱血

負心傾連魚齋都搭上埋
負心傾！負心傾！負心傾！

牙傾個樣

條友又喺度發癲，冇人同佢講嘢逐個逐個覆，仲係咁鬧我死八婆 好撚恐怖

我都以為係 波傾最後嗰幕期待咗一下

只要贏夠100場比賽 我就向職業排球進發！

見到美人心路歷程好搞笑
睇男排發覺幾鐘意ian->
出post問點解大家唔鐘意佢->
收完負皮話自己迷魚不迷契->
發覺心底裡仍然迷契再開post

你講到成件事咁得意衰鬼

女人係多變架啦

你啲po專惹痴線佬
edan個po講講下有人話佢下面好大包

因小美也是痴線的嘰嘰。。

真係癲㗎

小美（有棍）

我哋都係退場吧啦 搞唔掂條智障

有棍又gel 甲
你枝棍gel 咗落指甲到呀

佢係咪第一個反契反到痴撚咗線嘅人

男人唔比gel甲㗎！！！！！

可能性如下：

1）長頸鹿fans
2）俾契中出即飛
3）俾契搶咗條女
4）酸契
5）純粹白卡

佢咪沈晉晴咁囉
得唔到就要消滅佢

實得架

恭喜你可以開造星2啦

個po污煙漳氣到唔想㩒入去

發覺mirror個edan幾師氣。。。

#527 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

block 咗佢
癲到洗版 佢真係好得閒下

佢可能唔抵得你搶咗鏡仔啲po黎開 美人真係燈邊個都出事

笑到我你班人又咁好精力回啲癲人先好野 由佢地單機咪算

家瑜好掛住力圖 幾時有下輯

屌票式反契

狂賀！成功擊退白卡佬
Del哂啲comment

🥺🥺🥺我想重溫

除夕晚一齊睇力圖代表chris3

仲有chris2同牙傾

manzeno是咪金bear獎最佳螢幕情侶
我要波傾呀屌

希望chris3拎到獎講得獎感言唔會俾人cut

岩岩先睇男排女將 點解咁多人憎魚仔

好正 明串CCTVB圍威喂派獎

我都唔知

喂 你可唔可以做我哋教練呀

一開聲即刻俾人熄咪
波傾一定係最佳螢幕情侶

好慘 做完套戲都係俾人cut
viutv真係好過cctvb好多 cctvb除夕直播深圳倒數

牙波係咪返咗加拿大?唔到所以唔俾獎

仲有7cfu,feel到好鳩好想睇

夠唔夠依家10:30個節目鳩

真心好多年無睇過熙企部電視 唔係依年因為mirror都唔會開番

全部都有聲

晚晚笑到我 但其實我都好想玩

有小小期待佢一出聲比人cut個下

一開始睇唔知做緊咩但睇睇下又幾鳩 鳩到幾好笑

我覺得會有呢一幕然後先俾Chris 3好好講返幾句

真係好鳩 但鳩得幾好笑 唔會鳩得嚟尷尬

佢連yeah都俾人cut

有無chris3對白合集 想睇佢俾人cut啲畫面

大家除左男排，仲有邊套有鏡仔嘅劇係覺得值得追？

10半唔係風水節目咩？

笑死仲要合集

cut埋有冇5分鐘

鏡仔真係唔多劇住 如果講比較多人已經係娛樂風雲 不過依套我都係睇咗cut咋

好想自己失憶再由頭感受一次男排女將

你今晚試吓睇一集就明個個都當係笑片睇

咁下套出嘅係咪姜b個套？

好似下個月出

想知chris3最長嘅連續對白係邊一集

果套好多集 但又驚佢地出鏡太少 所以都係的唔起心肝睇

有睇呀 佢膠得嚟又幾好笑 之前有個咩概念大碟風水與風

錄音俾阿king嗰段好似係 之前Q&A有

近排見多左人係屋邨平台/球場玩排球
傳下波咁

另一段比人串塞車係車多個到幾長下

youtube有cut睇喎

要搵返個Q&A出黎

應該係打翔鷹, 話今次點都要講完呢番說話...咩今次係歷史性的一刻之類

我都想買返個排球

算係？

鎖匙扣？

勁鍾意第19集 加埋後面追車個part真係

我都冇睇，呢套好似口碑麻麻，剩係睇左牙登主能夠咋

一開頭啲自製劇真係幾難入口 不過會睇到班仔啲演技進步
今年viu啲水準真係一野彈咗上黎

但係上2套熟女強人都仲係食緊屎

我完整睇哂嘅自制劇暫時得3套

真的同個鎖匙扣都想買

今年睇得晒係男排女將 暖男爸爸 再加埋非自家就係 229 嘆息橋

黑市都比較多鏡仔

又派洋蔥

我睇左四套都覺得係有水準嘅
二月廿九
教束
歎息橋
男排女將

仲有暖男爸爸，唔記得咗講，應該係五套會完整睇晒嘅

仇老爺爺
暖男爸爸
男排

你另外3套都想睇
綜藝就睇好多

睇晒有鏡仔嘅集數 出鏡唔少 有幾集都算係擔正 不過啲劇情好膠如果主要想睇虎 可以睇下奶油/大叔的愛嗰幾集

嗰3套都有岑M其

個名有排笑

你地講完 冇咩興趣睇

呢集真係睇一次喊一次 好撚癲

變左viutv討論區
我見隔離有人話有暖男爸爸 男排女將先咁紅
我想問下點解因為我冇睇開viutv

睇啲打扮都覺得好膠
佢係連續劇定一個個單元咁？想直接睇牙虎

我睇暖男爸爸開始入viutv坑

咁暖男真係有帶起煲劇熱潮嘅
但我覺得佢後期好拖 不過照睇哂
男排節奏快好多

我一路睇一路上連登討論 睇老妖雪卵

你當係愛回家啲fd 要睇奶油cp

撳住自己啊美人

處境劇嚟 叫做係連續劇 但係有啲集數會係獨立嘅故事 skip咗都唔太影響劇情

嫌佢太快㖭
真係一年一季都仲得

真 力圖仔仔大把故事可以講
家瑜以前打波有幾傳奇都可以拍幾集啦

我身邊都冇朋友睇暖男 可能因為佢地連電視都唔多睇
係男排令我有番睇電視呢個習慣
又要講佢地兩分鐘打完乙組 兩日入左大學

嘩原來呢套野咁多集

100集

Chris123故事都可以寫一集

係！講佢哋點解轉嚟力圖 之前係點
仲有193的過去及與力圖的磨合都幾集

193真係太少，完全冇交代過

之前仲期待佢出場會係主要人物 點知

2套都多朋友睇 反而好多人冇睇造星

一出場就有cg 結果就冇再講

搞到睇個時好似skip左一集咁

所以我先的唔起心肝睇

一人一集唔好爭

調轉曬 我個個朋友都有追住咁睇造星3
所以原來身邊朋友都唔可以作準

如果一出cg就斷手即刻膠化

男排個入屋程度比我諗嘅高

但星1真係好好睇

有啲位真係會眼濕濕

So far都係覺得1最好睇

應該冇

之前咪有人提過qk係鐘意安安，（睇返佢有幾個shot又真係有少少似），如果係呢到都可以寫多集

開台節目 跟住矛盾去旅行 已經開始睇viu 其實viu好多綜藝都唔錯劇就冇睇咁足 不過今年除咗雪卵都睇晒

男排暴走得太緊要 其實條時間綫一年一季都唔過份 有咁多角色可以講QK同Chris 123都至少可以講多兩三集啦 仲有波傾感情線

好似193係live有講話QK係鍾意安安 但應該有啲情節比人cut曬
搞到有啲shot有啲似 但又模梭兩可咁

後悔以前完全冇睇過viu啲嘢

我都睇係viu開台啊 不過頭幾年啲野真係質素時好時唔好 都係少開電視睇架啦
到上年開始追造星2先真正日日開viu

有ran絲同我一齊做viu老觀眾
以前屋企電視成日被睇cctvb多數都係到綜藝晚吹時間先有得轉過去viu
確實係近呢兩年睇得比較多

黃金兵

算你個頭，咁都入我數

教束正，對黑市勁大期待點知

根本係 出番外篇補數啦

睇嚟下個post就係家瑜

我唔po呀...係咪po完就會冇㗎喇

你唔開po邊有人講呢啲

乜原來mirror咁多男fans
ian啲衫好似好好賣咁

睇美人個po都諗起岑晉晴

件件都out of stock咁滯

佢著kimono係幾好睇

係咪女仔想著oversize咋

嗰陣時啱啱認識mirror
睇ak YouTube 同陳仔一齊煮飯
已經覺得件衫好靚好襯佢

巴打幾時開始追me華㗎

可能搏買到二手衫

睇完男排好空虛之後

所以追緊以前mirror error啲嘢
想問下error大冒險係咪冇ep8?

星1情意結
好多FOUL左好似鄧橋同prefect pitch 都好有印象

真PK帶我入黎
所以到宜家都係最鍾意呢個班底

error 大冒險收左皮啦
不過193話出年年頭開始會不斷見到佢地
口罩小姐佢地會做導師到底會教咩

希望viutv生性 綜藝應長則長 膠戰太短了搞到左cut右cut

我等緊mike/花 team下個綜藝
唔知要等到幾時

睇完mirror go
依加開始mirror頻道

真..有個shot QK諗住夾餸俾安安, 睇果陣勁Odd

佢地真係出黎搞事

error大冒險做咩要收皮 又吊人癮
我都想知佢地做導師會教啲咩咁on9

呀波新人獎

193應該可以教人襯衫？

衰鬼 佢著衫又真係幾型果然係時裝採購

193玩襯衫 呀yeah 呀yeah yeah

仲未到家瑜既 壓軸？

牙波叻叻豬

做咩？送水新？

真係可惜 做cctvb會c9間出名 做viu會年輕人識多d

膠戰播著地
好掛住男排女將呀

掛住牙波

到而家仲loop緊劇入面所有歌
閪始除外

Sam sam

以為牙波下巴有粒癦 原來係隻mouse pointer

一起走的那些路

叫春了

懷念美人瘋狂食負皮既晚上

起咗個濕鳩黨一日滅咗

我覺得佢冇男排女將做牙新果陣咁靚仔
唔知cctvb套野幾時拍落架呢

彷徨或憤怒

一痴cctvb就會有陣7味

viu啲鏡頭真係拍得有feel好多

要復黨了
魚魚

美人喺隔離post同魚濟反面

邊有🥺

佢話佢係死魚

sauce?

要出賣小美了

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (6) 完整版上網！推到開第二季！

#274 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成日精神分裂

咪係
明明又幫魚魚平反

又講我壞話死仆街！！！

再次欣賞你幅配圖

美人+魚=美人魚

支持美人勇敢愛魚濟

美人點睇
仲迷唔迷契
食咗你個AmyLo
又扮有事掉低11個兄弟唔去頒獎典禮點知係去拍拖

今鋪真係斷正

該工作人員指今年9月開鏡時，lan已不自覺打雀咁眼望實Amy，估計當時他已認定目標打算全力「進攻」。

打雀

個人覺得講咗同無講無分別

好似唔係好兜到……屋企有事入坪洲？

佢主要都係想澄清冇去頒獎禮唔係因為拍拖 係因為屋企
佢都冇否認或者承認拍拖

男孩子挑選哪位～

女朋友都算係家人

真係笑閪死me

唔好強顏歡笑啦 想喊就喊出嚟啦美人

咁都屈

一路睇一路有佢把聲同閪面畫面
到底出po前有冇俾花老母睇過

可能真係屋企有事呢
佢同花姐請假 花姐實查清楚先批佢假既
佢手抽住一大袋嘢
可能係同屋企既事有關

魚濟討論區

喺鏡po睇到魚仔認咗

美人真名係Amy

美人呢個月既心情起伏
讚完又踩再讚再踩

美人新對象係edan

呀波同波傾

精神分裂了

咩新，講edan先迷魚㗎

有佢咁靚，發夢都笑醒

個御守靚啲

笑死痴撚線

喂呀

唔好呀媽咪

笑撚死

唔好燈兒登啦
美人燈力太大

放過兒登女

笑撚死

兒登女有強大連登網軍，聲勢浩大(美人迷魚句對白)，唔怕！

如何回到當時。。。

好掛住波傾

binc list

負心傾今晚同新歡拎最佳螢幕情侶獎

好在一直無我份

屌要pin呢個

前兩個咩事

愚樂台最大燈神仲唔係小美

唐姨風暴囉
同埋有次我開咗個post講咩90後男神（裏面全部都係c君、歐陽閪比呢啲 ），出完第二日即刻俾人踢爆佢去撐警飯局

驚！90後「超誘人」帥哥大揭秘！你的男神上榜了嗎？

痛心疾首！歐陽震華竟有份出席撐警飯局！！！

真係咁啱得咁橋

娛台燈神
兒登無事可能係因為佢自己本身係老鼠屎帶屎者 負負得正

More

最佳劇集CP
大家可以投波傾

有冇睇錯
啊新有份拍cctvb套戲

笑撚死 燈美

波傾是最美好的

佢好似係邵氏其下

男排上到viu多人睇榜首

拍拖唔緊要
但屋企人事缺席頒獎禮最後走去拍拖就......
年底頒獎禮都算係樂壇最重要嘅事

between小美真係燈神

有翻睇

佢ig而家狂po tvb
fo左都unfo返

碰啦喂

最佳女主角 家瑜告急

Edan
好想睇男麻女雀安

唔貼家瑜個條

家瑜同牙神可摸耳四手聯彈

yes

HK01

最佳後備 Chris 123

新年快樂呀咁多位

新年快樂希望2021有男排番外睇

各位力圖球迷新年快樂
新一年繼續力圖稱霸！

新年快樂 力圖稱霸！

呢個gif好正
青春真摯嘅氣息

新年快樂呀各位
力圖仔仔們都係呀

各位新年快樂
恭喜chrisss攞獎

各位新年快樂
全黨_清光！！

想聽完整版

新年快樂
力圖拎甲一冠軍

新年快樂

熱烈祝賀Chris123勇奪《2020 ViuTV 金Bear圍威喂派奬典禮》最佳後備獎！！！

力圖！噓！力圖！噓！力圖！噓！

新一年祝牙傾快啲同manson分手
去加拿大追牙波返嚟一齊搞好little little

原來係拎最佳後備獎
估錯曬

Chris 3冇俾人cut有d失望

瘀血黨

強尼問最佳螢幕情侶想邊個做第三者
識答一定答牙波

無啦啦加個Jeffery落去

Stephy係ig恭喜bobby同jer

bobby jer

美人典睇今日再發功燈死魚魚

牙波牙方好波

開心見到佢地感情咁好 呢個圈好難有真心朋友

話說我唔記得咗第幾集係魚仔同安安為咗避蟲而一齊沖涼，果幕好經典好想重溫

又蝦我檸
最尾果段片 牙魚咁樣開心笑下咪幾好

Thx

另外有冇人有阿里gif

神隊友都好好聽

Stephy 同Ronald 首歌都好好聽
可惜太遲先派台
唔夠時間宣傳

要keep住真心唔易
各有各發展

魯sIr真係現實中總會有好多呢類人

好真誠既關係
好希望佢地班後生仔可以再合作拍劇/綜藝

家瑜！！！！！！
唔準輸輸咗罰100下push up

家瑜壓軸出場

阿檸好慘

係出面見到男排女將post
入黎say 返個hi
多謝男排令我開始睇mirror

大家都靜咗好多

又唔出彩蛋同特別篇真係冇乜好講
不過呢兩日叱咤多咗人講mirror

隊友你去左邊等你陪我傾牙虎

魚壁虎

我返工都會偷偷睇返啲mirror頻道

你就好啦番工咁自由

唔知幾時先有得睇佢地打男排女雀

尋日播男歌女唱
唔知點解諗起男排女將 男麻女雀

叱吒去晒鏡po討論

想問成日一到魚仔同安安果PART就會有首中文歌走出來....果首係咩來?
唔知咩開始有感覺?

正式開始
呢度會成日見到改編版

要問美人先知

牙傾ig日日自己出

唔理牙魚了？

唔知點解睇完叱咤之後無咁大癮了

你同小美都退黨

從來無入黨

Edan（呂爵安）@MIRROR同拍過《調教你男友》的靚仔小鮮肉Jeffrey（魏浚笙），最近一齊主持ViuTV遊戲節目《膠戰》，跟另外4位主持大玩低能搞笑遊戲。兩人初次合作即變老友，仲搞笑自稱是孿生兄弟，更不怕拍完節目被覺「膠」。Edan又自爆將於本月正式單飛，興奮新歌難得搵來黃偉文填詞，他更直言想搵Stephy（鄧麗欣）做MV女主角。
新一年，Jeffrey謂因大學最後一年，所以要忙於學業；而Edan就自爆將於今年首度單飛出新歌，「我本身好鍾意啲台式情歌，所以第一首歌就想用呢個風格，自己都有份參與作曲。」不過他最開心是邀請到黃偉文填詞，「係監製Edward Chan提議，我話係咪真㗎？梗係想啦！呢個都真係一個緣份嚟嘅。」難得有好機會，Edan坦承最近忙於練歌，仲有特別練咬字，「我拍《男排女將》時，導演佢哋都有話我講對白唔夠清楚，我𠵱家自己睇番都有啲位聽唔到自己講乜，所以有讀報紙練習，希望錄歌時會好啲。」由於今次是情歌，問到想搵邊個「女神」做女主角，他想也不想說：「想搵Stephy啦！哈哈！不過都要睇番到時題材啱唔啱，其實《男排》煞科宴時我都有講笑問過佢，佢話『得！冇問題呀！畀得起錢就得㗎啦！』哈哈！希望到時佢畀個友情價啦！」

關我鬼事啲詞唔係我改

吒叱後迷上方丈

jer jer
我反而鍾意睇serrini同波比🥺

好睇到癲
真係神作

有編劇訪問睇

而家重溫再重溫都覺得好好睇

隔多排先睇多次
想唔係好記得劇情先重溫 同埋睇多啲細節位

《男排女將》創作組：多困難也好 仍想在迷惘中帶來力量

在連登討論區內，單是劇集的即時討論帖文已有72個，代表至少有7萬人次曾發文討論，加上不少媒體及專頁均先後發文大讚劇集，有評論更形容《男》及同台的《全民造星III》為本土流行文化的再次抬頭。

跟得好貼

另外想讚下真係好多對白都設計得好貼地

7萬人次入面美人佔咗幾多

倚天殺波串9 cctvb

Post（5）「魚仔好似幾靚仔」—萬惡的根源

想知彈出彈入左幾多次多啲

美人
我返咗嚟啦

魚魚

魚仔笑真係無敵

佢咁靚仔
我係直仔都想比佢溝

紅名直巴？
好混亂

我都J咗呢段好多次

serrini就爽啦

盧瀚銅真係好flirty比我就跟左佢走

究竟係沙律定沙津

絲打睇多啲銅銅跳舞片
表情J死人

下個禮拜有 柳樹林

jer jer未做星之前好似做白粉報

睇男排完全唔個牙波係跳舞咁勁個角色完全唔似
都係入左坑先知

未識佢哋之前 我仲有笑過肥仔做setter跑唔跑得郁
但佢原來係靈活到爆我錯了

係呀 fans club 生日片有佢以前啲報道
Btw關咩事

咁歌手門應該會講下啲歌手入行之前點掛

可能，最多咪講做過記者

套衫都靚啲
白色背心

牙波個反差真心大
喺男排係做附和牙傾嗰個
變返Anson Lo就勁有自己光芒

肥仔睇造星嗰時第一次睇佢跳舞我都呆咗
唔敢再以貌取人

好期待歌手門

buy兒登嘅形容
牙波 : 平和 中庸
Anson Lo : 特別 sharp charm

明明話想翻煲男排
但呢幾日瘋狂J叱咤,未得閒做其他嘢

差好遠喎
Jeremy型左勁多

牙虎個樣都成熟左好多

牙契跪地痛哭

diutv不嬲好叻拍呢啲trailer

唔知原來diutv有呢種操作 不過諗起有啲拍完trailer成套唔見左影

投票俾《男排女將》ah!!! >>>
第5屆 觀眾在民間電視大獎2020

投爆男排女將！

連家瑜都未有
0:21係邊個 原版阿新？

好似係唔知邊team個教練

蝗隊？
講講下好似有d熟口面

一路填全部all in男排女將
去到最尾投劇情好多回憶
Viutv幾時拍男排女將2呀

唔好怪我衰口，今年勁敵太多，得最佳女主角、劇集、劇本同攝影贏面比較高(只有單一提名)

男配、最佳拍檔同橋段更係重災區中ge重災區，票源好大機會被分簿……

都係果句，香港人盡做啦！

最佳拍檔要投全隊力圖啊！

最佳橋段真係太多 自己都唔係好決定到

糖妹依首無出現過

橋段我揀咗的士個幕
真係睇到喊出黎之後班仔又好生性

見到另一段片個intro咁寫

中國人壽（海外）全力支持「FIVB世界女排大獎賽 – 香港2017」，賽事大使糖妹特別為今屆賽事錄咗一首賽事主題曲《Dream Together》，鼓勵大家同身邊嘅戰友一齊鍛練、奮鬥，悍衛理想，創造屬於自己嘅傳奇。

應該唔關男排事

頂我都係 嗰幕真係最深刻 拍得好靚

呢幕真係又靚又催淚
力圖！

一開始十年後的力圖 之後爸爸送叉燒 最後的士個幕
真係不斷遞進 喊到收唔到聲

見到字都有畫面
我要翻煲力圖啦

19集真係逢睇必喊

一路投一路好多回憶 屌咁啱聽緊歌播到神隊友

係好多回憶

牙檸：好緊張多謝支持

呢個係fans自製㗎咋
嗰陣6月套劇未出街未有歌

美中不足係兩段都冇我波

推！！！！！

all in 男排女將

樓豬pin this?

岩岩投完 張list好長

比你地講到
好掛住力圖仔仔們啊

強烈要求整集番外講翻牙波究竟想同牙傾講咩！！

咕咕應該都掛住力圖

Spread出去俾其他非連登仔ge男排女將fans!

all in

想睇佢地點解會咁friend

波傾正傳

魚仔😭😭😭

正式開始 最佳劇集歌 沒有其他選擇

隔離二月廿九已經不斷推緊post
力圖要加油啊!

大家都走曬

去晒mirror個邊推po J仔

我仲係到

力圖

噓

same

噓！

力圖！

力圖仔同鏡仔都一樣咁正

好想同佢地瘋狂打波

想同QK一齊雙人欄網

佢只可以單手 你要幫幫佢

睇完男排之後入左鏡仔同固定b坑 呢套劇真係好犀利
好掛住力圖黎推下post

我揀唔到兩套都很喜歡

我波離開力圖真係好大遺憾 總係覺得唔完整

幾時出波傾番外 成長故事大把嘢講 交代埋之前牙波其實想同牙傾講咩 好想知

檸b隊長

方神檸

我睇佢哋瘋狂打波就可以了

重睇番成套 第19集都係喊撚到同連豬一樣鼻涕都噴哂出黎
力圖! hey! 力圖! hey! 力圖! hey!!!

呢集應該係公認的大佬

最新個ig story
力圖仔仔要改行紮鐵

牙虎真係好自然

推到有男排電影版
微電影都照殺！

好耐無返嚟推post決定捉住sem break的尾巴重睇嬲排嬲將

Little Little做嘢啦

又嚟投票喇喂
第5屆 觀眾在民間電視大獎2020
截止日期時間：2021年1月14日 23:59

credit返隔離鏡po禾愛牙柳絲打先愛你

好啊！！唔開續集都嚟個電影版啊

至少交代返QK Chris123的過去 同埋波傾戀

第19集真係睇一次喊幾次

新人報到大結局後先開始追呢套 估唔到一開始劇情膠膠地最後居然咁感人

歡迎新人 投咗票未呀？

我都係今個禮拜先開始追
不斷loop幾次

一早投晒

醒目

如果可以原班人馬拍外傳就好好想知更多佢地既故事

原班人馬拍咩都好

Viutv要出後續呀
為力圖 chris1 3 QK爭取

曾經諗過佢地拍校園劇 為dse 入大學嗰啲
家瑜做miss 力圖係同班同學
不過可能好老土

有冇啲成長困惑的題材之類
可能屋企關係 社交問題 朋輩壓力 性別困惑之類

呢啲可以做處境劇

唔介意晚晚睇佢地

開條BL線俾波傾 波暗戀傾 有一日俾傾發現 面對唔到
最後掙扎好耐先接受

好想睇波傾BL劇諗起都興奮

新人報到
睇完叱mirror跳舞之後醒起有呢套劇 兩日追晒
stephy真係好正 我愛鄧麗欣依家記得晒mirror仔仔啲樣但係未對返真人個名

街客個個睇完男排都對唔番鏡仔

慢慢黎啦 睇下佢地啲野好快認到
例如mg1 易入口

多謝推薦
想要第二季

仲有Mirror頻道都幾搞笑同埋可以聽佢哋分享了解佢哋多啲

Stephy真係好正

建議去隔望鏡po睇#4 新入坑睇咩好

其實原班人馬拍成長困惑嘅青春劇一定好正
但唔准拆散波傾

人靚心地好
好想家瑜教我打波

有家瑜做教練我日日打波都得

利申運動白痴

家瑜咁靚嘅miss完全理解牙傾點解會嗒糖

淨係講波傾兩個曖暖昧昧尋覓自己嘅方（性）向，再加埋其他人嘅青春煩惱，我想睇套貼地嘅青春劇呀diutv

兩個明明相愛又不願承認

你個名

方仗同Chris 3劇同真人造型相差太遠，我老公話認唔到

就咁相愛又不能在一起嘅起碼都可以玩到幾百集，中間再穿插一啲大家日常生活會發生嘅事，輕鬆

我契最高

可惜Stephy應該好難俾咁多期出嚟

因為牙傾係波牛

好似Glee 咁，得閒出嚟蒲下頭咁做常設角色我都已經好滿足，我係想睇仔仔為主

新人報到
睇完劇先追返啲po
跟住又好想再煲返次

真係睇幾多次都覺得好好睇

大家都唔知散哂去邊

家瑜：個post散啦

走去loop番啲片段 原來勁掛住力圖

🐟🥲

魚濟都消失咗啦 仲想點

靜哂了

入嚟貼返個簽名檔先

＊－。－。－。我的簽名檔。－。－。－＊

♡力圖有波▪稱霸丙組☆

邊有消失

push
投票ah!

魚濟變墨演了

乜嘢 點解我唔明

魚濟 > 墨演

係咪想講佢肥咗 變返勿演

啲癦

巴打入鏡post john下就知

本身係zeno fans所以睇番？

睇男排同造星睇到加入迷固黨

唔係肥咗
係好肥
但依然迷演

啱啱聽到 但我鍾意睇佢肥嘟嘟
唔通好似我咁成個紙片人咁咩
btw點解個po多咗咁多ian fans
啲人會唔會打大交

肥嘟嘟先cute🥺

原來係你搞到啲人迷契

睇到我咁高
係突然大家上晒水之前個個默默moon post

我見牙傾係連登都有討論post 好叻仔

吹奏牙傾
會繼續支持固定

就係牙傾同鏡仔都各自入晒po 力圖咪無人理咯

之前突個頭出嚟嘅話應該畀人笑到面黃
唔係你 點會有咁多人出櫃

到底波比想同呀傾講咩呀
快啲話比我知呀

時光倒流一句話

兩邊一齊 無衝突嘅

俾人笑到面黃就唔會，俾人掟石就有份
出櫃 痴線

深櫃表示唔敢入mirror po

我初初都係咁 但發覺大家都好好吹
come on bro

實情係近排太忙 啱啱先敷哂mask
聽朝又要返pt
連膠戰都無時間睇

其實本身鏡po活躍開嗰堆人
播劇嗰排都喺晒男排po
幾乎同一堆人驚咩啫

返到黎原來小美仲係迷緊魚

膠戰聽晚都完之後一次過煲啦

而家係迷演

諗住完sem煲

入到去發現都係你地
同埋多左好多好似我咁嘅新入坑嘅人
所以都好似有人陪自己咁

世界變 依家講魚jai無負皮食

當我～～膚↑↑淺～～

牙演（腫脹）

真係世界變

我都係新人嚟㗎其實

男排叱咤之後多咗好多新面孔
之前細仔粉較多,討論度最高係方神波
而家好多迷契村民,淨係勿演都推咗好多頁
另外其他仔嘅粉都陸續上水
熱鬧到日日傾爆po

喺度呀翻煲返男排

每日追post啦咁

以前係咪冇人吹奏牙虎

所以話，劇嘅威力加埋牙演最近無衝出嚟又有好兄幫手食曬啲負皮幾強大

少好少見小虎隊上嚟傾計

記憶中有7字痴女,但好少出聲
同埋就算唔係小虎隊
嗰期有"正式開始?"呀 "特_登"呀
大家都有po出嚟討論㗎
老虎冇po嘢所以咪冇人講囉
大部份人雖然有自己最鍾意嗰粒仔
但同時都係團粉,會追晒其他仔動向

已經變左叫牙演

咁我就衝出黎吹奏啦以後

我係因為牙檸入坑
以後就由我上水去吹奏牙虎 佢值得更多聲音
正式開始？真係勁好笑 loop左好多次
我自己都追埋其他仔動向都幾鍾意牙登牙jer

講緊完下個sem
final year了 老了

主要係真係少新物料吹 想講都無野講 佢自己又少po野

遲下有新節目啦！

牙登牙jer牙檸幾好

牙契就不了 次次男排一起首正式開始都屌出聲

Support 牙虎係塊寶
我要改個七字名

真佢好少update自己野
我都想佢密啲 但佢性格係咁都冇辦法

佢地真人都好好
魚安線真心不了 重溫嘅話我應該會飛

邱傲然炒薯仔
搞掂

qk本身會溝安安

實飛呀
我成日都覺得魚安線係拎黎幫牙契造主角光環

係隔離po墨演仲多正評過魚齋

成班癡女又上翻水推post
我要推翻我波傾先得

力圖薯仔邱傲然

到而家都好執着嗰幕 好想知

垃圾viu又唔出花絮 又唔拍番外 淨係可以靠翻煲再翻煲為生
牙波你究竟想講咩 話我知啦

小虎隊隊長仲唔係你

好開心愈嚟愈多新粉 同多咗其他仔嘅粉參與 熱鬧咗好多 又多咗人睇我發癲喇

好想快啲有男排女將2

波傾真愛

唔好講啦我背負唔起 仲要新入坑
可能佢地有moon post呢

：你叫我呀？

不過⋯我喜歡你
十世還做朋友

迷契村村民都表示會飛魚安線
我反而鐘意魚濟同新哥哥條線

契全部花名都係mean佢嘅名

老老實實，家瑜交番封辭職信未？

見到最後牙傾瞓死咗個樣 突然間好想打佢

叫緊沙灘裸男

幾分鐘短片交代返都無悔了

應該要牙波繼續講 但牙傾其實係聽到

而家睇返其實安安真係已經當牙波係大嫂

美人情迷肥仔type

珍 肥袋正到漏精

如果牙傾冇瞓聽佢講 可能牙波會返返力圖

根本成隊力圖都默認咗波傾

連家瑜都知 得牙傾一個傻仔唔知

又可能係牙傾會跟佢移民去加拿大

牙傾詐傻扮懵 當我波係兵

可唔可以官方交代返

呢句笑死

牙演就快可以成為你個肥仔post其中一員

醜！拉！

但你迷到不得了

呢幾日冇心跳了 轉睇其他人

出新劇你呢個勿演村村長咪照上水帶住班村民遊街示眾

遊街示眾
放心我一定唔會
仲記得俾人叫做「本區負皮吸塵機」

希望到時收到多啲村民

勿演村笑死

呢家人睇核突片
牙哥牙嫂拿埋口面
安安冇咩反應

睇緊劏肚 食人肉果條片

啲反應

好耐無見魚仔

咩片黎

（慎入）活劏人體加生吞

淨睇字都頂唔順
點解安安可以咁冷靜

痴撚線
我睇文字版都唔得 一想像到個畫面就有啲想嘔
點解佢頂得順

因為假博士係冷血的

唔敢撳入去

花老母係上年3月拍緊男排嗰陣出呢個po
我都唔知佢哋睇緊乜嘢,亦唔想知
淨係想睇波傾反應已經夠

有冇人覺得18 19 20集劇情推進太快
睇19集我以為自己miss咗前一集，個個無啦啦忙晒

中學升大學果陣都係咁唔奇

其實成套劇都係咁
好想佢拉番啱個進程

成套劇廿集暴走5年明明條時間線唔好拉到咁長嘅話 一年一季都得

恭喜力圖恭喜牙傾

btw,我都唔知有投票

真係唔知01有投票
Btw恭喜男排台前幕後所有人

又要再婉惜多次

恭喜恭喜

方以文個個出左走勢

好緊張

男排分散咁多票都仲幾勁喎 大家加油

頭四都係Viu
男排女將

聽聞cctvb嗰套好似多票數啲

希望keep到最後一日

一個60幾票 一個70幾票
其實呢個01投票根本冇人理

唔好鬆懈

agger
others deserve better
btw男主zeno果發揮仲好，太多mirror粉作怪……

輸左比鏡
呢D投票野真係冇得贏

好多都係嫁啦 唔通男配強尼又會輸咩

牙虎有第五好開心 已經好叻叻
好滾動

夠鐘睇jer jer

隊長deserves that

方丈

牙方唱歌好撚好聽

佢真係好可愛 仲有兩隻兔仔牙

真心 牙傾啲下手 初學黎講係唔錯

佢最尾個tag, 係咪有d咩暗示？

唔知係咪同男排有關

牙傾真係好努力
下手都幾到位

佢哋兩個互動真係好正
唔知有冇機會一齊做節目／拍劇

我想講呢套真係幾成功
之前同去加拿大讀書嘅朋友Skype
佢都問我有冇睇stephy

我屋企人話呢套評分唔高喎
但係我個人非常鍾意睇 日日loop

加拿大可摸耳托你朋友問候吓牙波

問咗啦
佢話牙波仲痴痴地等緊牙傾呀
牙傾幾時過去呀

痴痴地等睇字都心痛牙波
佢是咪用打波麻醉自己
入咗加拿大國家隊未

心痛我波 負心傾值得你咁死心塌地咩

依段真係男排公認第一 loop咗勁多次

所以希望投左呢套劇嘅其他橋段考慮改做呢個 集中啲票

投咗可以改架咩？

不過大家都無傾過要投咩嘅情況下 佢都暫時第一跑出 證明真係最受大家喜愛啦

可以改架？

限期前都可以改

最鍾意真係呢一段

呢段有睇到喊，但我投咗yeesa打俾john，好慘

原來跑都可以咁好玩

改咗

無咗男排女將之後好悶

期待 Edan真係幾啱做呢個主角

會唔會太 man

好想快啲睇

蘋果幫edan塊面加咗啲effect好撚qq

靚仔又搞笑非Edan莫屬

真佢carry到

viu選角一流

牙波終於決定止蝕唔等牙傾

歌曲落後緊啊

我講緊德斌

鍾意edan 但私心想要波傾

但其實波傾個種manipulation幾似大叔同春田田

其實咁樣公佈走勢都幾唔fair
尤其出面吹緊anyone but 男排/鏡仔
有埋第2位你睇更加易俾人投走晒

anyway,投咗心中一票
支持我心愛男排我心愛鏡仔就算
感覺落後緊班人care賽果多過呢邊男排粉

對賽果無咩所謂因為男排已經係我心目中嘅No1

快d配票呀

你哋好癲
個post仲討論緊

我仲loop緊套嘢

橋段真係心中no.1 第一次睇好震撼好難忘

啲鏡頭真係影得好好
香港外景都可以影到好靚㗎

第一次輸波時家瑜由office跑返去
的士天橋互叫口號打氣
家瑜同傾隔住輕鐵講嘢突然有車行過

呢幾幕我真心覺得拍得好靚

呢集我由頭喊到落尾

19集幾乎成集都係喊位

力圖冇喇

你一定會成功
我會一直留係度 一直睇住你地 睇住呢個奇蹟一路走落去 直至有一日 我追唔到你地為止

力圖呢十年打成點啊

係咪影完力圖就會無啦

如果天下間有場不散之筵席 你話幾好呢

第19集真係可以由頭喊到落尾

黃金……你係邊呀？力圖冇啦……

睇幾多次喊幾多次

掛住力圖仔仔啊
翻煲緊但停左係19集到唔敢睇

校服仔仔 青春純真嘅時候 大家仲係嘻嘻哈哈

力圖爭氣
贏個獎返黎

一推再推
掛住力圖了

fish fish

Qq ❤️

眼細細真係好得意🥺

今日來吹奏牙檸
「努力，成功既係主角，
但努力，失敗，再努力
先係真正既主角。」

沒有主角 只有合作
好掛住力圖啊

Zeno係咪爆左會開續集？

邊度講

檸b
你就已經係我主角

富衛有阿king 同阿新既廣告

幫補link

佢ig個tag
不過未必係續集

牙新個樣唔同左

牙傾好靚仔

關唔關入cctvb事

不過冇字幕唔太聽到阿新講咩 太沉又講得快

又好消息又操波真係似層層

好想真係有續集/原班人馬演出

啲片唔係以前架咩？

番外篇／電影版都收貨 交代返所有未交代的事

真係最緊要原班人馬，唔係就冇意思喇
好想知力圖之後點家瑜黃金波傾唔該交代下

波傾is a MUST

牙波一定要講埋嗰句未完嘅表白句子

推呀！！
咁樣吊癮好過分
繼續祈禱番外篇/電影版/續集 乜都好

一路等到大結局都唔講

又係時候許願希望原班人馬再拍 牙波可以講埋不過啲咩

集氣 原班人馬開續集/番外/電影/咩都好

集氣 拍綜藝節目

牙傾整傷手整傷腳好慘

大結局左差唔多一個月仲係好掛住

掛住力圖仔仔的第n天
viutv可摸耳再出啲花絮比我地班癡女

我想睇ng片

終於見到33有同力圖仔仔fd嘅感覺

依家先發現原來阿Jer同方丈係讀同一間學校

咁你有冇發現佢地係同一個人

喺同一個校舍返學啫～

睇完第一集太平紋身店就好掛住男排女將

翻睇多次先諗開唔開始睇太平紋身店

男排淨係仔都夠睇幾轉

每轉集中望一個

我只會望一個

我會不自覺望返牙傾

咁都有負皮🥺🥲

仲係好掛住力圖

冇錯

都唔知有冇相關的片睇了

睇完呢2集太平紋身店太大衝擊
想再睇男排洗返腦

我直頭skip咗啱啱個集
係咪好悶

未開始睇
想問有咩comment

睇完太平紋身店，好懷念男排女將落差太大

而家睇返啲字個畫面都係腦海浮現返
我愛力圖我愛家瑜

第一集還好
第二集真係唔得 除非你對吳綺莉好有興趣

唔知係咪睇開stephy同埋力圖仔
見到呢套啲cast已經冇興趣

我再loop多次套劇

睇返呢套好過

🤚🏻🐟

你j番yuu啦

最近發現一個飯拍ig好能正
不過我都係鍾意佢以前肥肥地
之前做防曬霜個function正能到

Stephy個look好pure 就算係絲打都覺得好靚

掛住力圖仔仔的第x天

睇完呢套之後鍾意stephy

力圖 噓 力圖 噓 力圖 噓

力圖

連牙波都喺加拿大退役，諗住返香港捉牙傾過去一齊Happily ever after，點知負心傾已經同Manson一齊痴心慘被踐踏，好彩仲有牙神救贖佢

先發現，力圖已經過咗咁多年幾時reu？家瑜同黃金結婚未LittleLittle上到甲一未Chris3講嘢超過100隻字未

唔知黃金同家瑜返黎香港未？有冇小家瑜小黃金？

個po爆咗無得覆🥺
其實我係咪應該改名

Stephy真係好靚

其實真係夠貼地劇情好睇就好多人睇

演技都好好

你到底愛邊個

真 成班都做得好自然 睇得好舒服
好似真係自己班fd的感覺

我有變嗎

家瑜今年都有同啊神講生日快樂啊 最後一個 兒登開心啦

大六歲

阿正同小儀個段9up真係好正

家瑜、力圖，我好掛住你地啊

係白卡街見到家瑜個小fan屎
搞到而家又掛住力圖仔仔

finding nemo🥺

喂比你食啦
肯定輪到我食負皮啦

好能正
話咁快就入坑一年

掛住力圖了

絲打畫架？好cute

係呀，大家可以估下啲角色

波比嗰個一眼就睇得出
🥴<-個嘴

好cute 仲有牙傾個嬲樣

固定嬲

我檸個樣
牙方副眼鏡好得意

好qq呀 QK個髮型好似

Stephy 可唔可以拍多啲viu劇？？？

我都希望

方丈個嘟嘟嘴
qk豬都好q

我都想一定好過白卡街大部分人

追住睇

btw 我估stephy應該片酬都幾貴

al VS manson

牙傾揀咗牙波

波傾

播完一個月有多仲不斷loop
真係好掛住
幾時出續集

由叱吒之後開始追返造星1-3+mirror go 1&2
前日剛追完，琴日睇左4集男排
比我想像中好睇
Mirror仔仔d戲幾自然，好似做緊自己咁
Stephy 正就唔洗再講
反而麻麻地Zeno 個角色
一味冇腦衝衝衝

zeno中後期會嬲少左 大家會睇得舒服啲
不過我都明點解佢成日都咁嬲
巴打快啲睇埋落去

stephy 同 mirror冇得頂
好想佢地再合作

仔仔啲戲真係算幾自然

有名你叫

做認真魔人冇問題
但佢有時嬲到d隊友好尷尬
好彩有神隊友Bobby

中意睇Stephy化淡妝
好自然好好睇呀

佢淡妝靚過濃妝好多倍

揀anson lo係咪已經由角色進化到真人
盧固cp

去到後段巴打可能會鍾意牙傾架
一定要睇落去呀

不要再說了

嗰套完全冇興趣睇

之前miss咗男排係會即晚重溫返（有啲冇miss都會即晚重溫）
而套真係冇乜動力...

白卡街剩係為咗睇娜姐

姜b多唔多戲份？

希望la
暫時都係中意魚仔多d

睇預告就已經出晒
唔知今晚會唔會多啲出現
不過啲戲好過客串嬲排個陣嘅

諗緊完左嬲排睇唔睇退休女王

表示睇完嬲排之後都係繼續翻睇

老婆係姜糖

唔好話重溫 即晚睇都已經冇專心睇

睇post多過睇電視mon

上次燈中yuu出場笑到我
愈睇白卡街愈掛住力圖

原來就係你燈yuu出場
相信會好快見到班仔嘅

但冇白玫之後好似愈推愈慢

恭喜力圖仔仔

男排女將好多獎啊
好感動

最大贏家 掃曬啲獎咁濟

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳電視歌曲，由鄭中基主唱，ViuTV劇集《暖男爸爸》嘅主題曲《My Only One》奪得。

民選最佳電視歌曲
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 /《My Only One》- 鄭中基《暖男爸爸》（ViuTV）/ 4,246 票（18.7%）
第2名 /《神隊友》- 力圖隊員《男排女將》（ViuTV）/ 3,936 票（17.3%）
第3名 /《正式開始》- 陳卓賢《男排女將》（ViuTV） / 2,914 票（12.8%）
第4名 / 《神隊友》- 盧瀚霆《男排女將》（ViuTV）/ 1,592 票（7.0%）
第5名 /《著地》- 鄧麗欣《男排女將》（ViuTV）/ 1,402 票（6.2%）

第2至5名都係男排女將

如果神隊友歸票已經贏

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳戲劇橋段，由ViuTV劇集《男排女將》第19集當中，力圖隊員追上家瑜，雙方於天橋與的士互叫口號、互助砥礪嘅情節奪得。

民選最佳戲劇橋段
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 力圖隊員追上家瑜，雙方於天橋與的士互叫口號。力圖隊員叫家瑜放心追夢，承諾會重整力圖隊。家瑜感動落淚 -《男排女將》（ViuTV）/ 2,930 票（12.9%）
第2名 / 阿榮獨自於大排檔痛哭，幻覺中亡妻緊擁抱他 -《暖男爸爸》（ViuTV）/ 2,846 票（12.5%）
第3名 / Yeesa穿越後得知Fiona死亡，致電Jonathan確認，二人痛哭 - 《二月廿九》（ViuTV）/ 1,123 票（4.9%）
第4名 / Bobby 唱《神對友》為力圖隊打氣 –《男排女將》（ViuTV）/ 916 票（4.0%）
第5名 / Yeesa回到2021年與Ryan道別後，在書店遇上平行時空裏忘掉自己的會長 -《二月廿九》（ViuTV）/ 895 票（3.9%）

但第四呢個其實好尷尬點解會揀呢段

教會feel

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳戲劇拍檔，由ViuTV劇集《男排女將》嘅力圖排球隊奪得，成員包括鄧麗欣、陳宇琛、顧定軒、陳卓賢、盧瀚霆、邱傲然、柳應廷、 呂爵安、王智德、梁業、李駿傑、郭嘉駿。

民選最佳戲劇拍檔
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 力圖排球隊 - 鄧麗欣、陳宇琛、顧定 軒、陳卓賢、盧瀚霆、邱傲然、柳應廷、 呂爵安、王智德、梁業、李駿傑、郭嘉駿 –《男排女將》（ViuTV）/ 8,477 票（37.3%）
第2名 / 顧定軒、盧瀚霆 -《男排女將》（ViuTV）/ 1,744 票（7.7%）
第3名 / 吳海昕、劉俊謙、徐天佑 -《二月廿九》（ViuTV）/ 1,357 票（6.0%）
第4名 / 強尼、陳俞希 -《暖男爸爸》（ViuTV）/ 999 票（4.4%）
第5名 / 鄭中基、張可頤 -《暖男爸爸》（ViuTV）/ 904 票（4.0%）

力圖！噓！力圖！噓！力圖！噓！

波傾

最佳劇集 最佳女主角 過萬票
力圖好嘢 stephy好嘢

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選飛躍進步男藝員，由顧定軒奪得。2020年，顧定軒有份參演嘅無綫同埋ViuTV電視劇先後播放。喺《那些我愛過的人》裡面飾演女主角黃翠如嘅繼子朱嘉炳。喺《男排女將》飾演男主角之一嘅阿King。另外，顧定軒參與《全民造星III》，成為20強之一。

民選飛躍進步男藝員
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 顧定軒 / 5,599 票（24.6%）
第2名 / 陳卓賢 / 3,324 票（14.6%）
第3名 / 強尼 / 3,173 票（14.0%）
第4名 / 呂爵安 / 1,496 票（6.6%）
第5名 / 盧瀚霆 / 1,269 票（5.6%）

固咕顧

橋段𠝹票𠝹得好勁

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳女配角，由喺ViuTV劇集《男排女將》當中飾演張競安嘅余潔滢奪得。余潔滢喺劇中同陳卓賢以及顧定軒嘅互動較多，演出配合。

民選最佳女配角
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 余潔滢 – 張競安《男排女將》（ViuTV）/ 5,040 票（22.2%）
第2名 / 陳俞希 – Bianca《暖男爸爸》（ViuTV）/ 2,851 票（12.6%）
第3名 / 余香凝 – 余超瓊《暖男爸爸》（ViuTV）/ 1,733 票（7.6%）
第4名 / 李敏 – Fiona《二月廿九》（ViuTV）/ 1,478 票（6.5%）
第5名 / 沈殷怡 – 蟲蟲《男排女將》（ViuTV）/ 1,184 票（5.2%）

安蟲

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳男配角，由喺ViuTV劇集《男排女將》當中飾演陳逸朗Bobby嘅盧瀚霆Anson Lo奪得。Anson Lo係劇裡面係超級暖男，但淨係對阿King好，仲幫佢綁鞋帶呀~

值得一提嘅係全能強尼 @ilovemyoq 憑住《暖男爸爸》Lantau一角，以17票之差（0.1%）屈居亞軍。強尼喺車裡面回憶鯨魚喊出嚟嗰幕係正嘅。

民選最佳男配角
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 盧瀚霆 – 陳逸朗《男排女將》（ViuTV）/ 4,238 票（18.7%）
第2名 / 強尼 – Lantau《暖男爸爸》（ViuTV）/ 4,221 票（18.6%）
第3名 / 呂爵安 – 楊洋《男排女將》（ViuTV）/ 1.981 票（8.7%）
第4名 / 張松枝 – 張辰《二月廿九》（ViuTV）/ 1,303 票（5.7%）
第5名 / 陳宇琛 – 黃淦《男排女將》（ViuTV）/ 979 票（4.3%）

牙波
17票之差

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳女主角，由喺ViuTV劇集《男排女將》當中飾演蔣家瑜嘅Stephy鄧麗欣奪得。Stephy所演嘅排球港隊前大槌，帶住一班力圖仔由丙組一路打上甲一，自己亦都重拾排球之路，過程熱血感人。我最鍾意佢同班主喺天橋和平分手嗰幕，夠晒真實，無奈又感人。

民選視后鄧麗欣奪得嘅票數過萬，得票率超過一半。成為今屆得票得二高嘅獲獎者。

民選最佳女主角
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 鄧麗欣 – 蔣家瑜《男排女將》（ViuTV）/ 11,662 票（51.3%）
第2名 / 吳海昕 – 張麗紗《二月廿九》（ViuTV）/ 3,022 票（13.3%）
第3名 / 張可頤 – 羅芷明《暖男爸爸》（ViuTV）/ 1,723 票（7.6%）
第4名 / 談善言 – 莊惠《打天下》（ViuTV）/ 1,022 票（4.5%）
第5名 / 廖子妤 – 余韻《地產仔》（ViuTV）/ 813 票（3.6%）

家瑜
得票過半過萬票

嘩估唔到傾fans係最多

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳男主角，由喺ViuTV劇集《暖男爸爸》當中飾演林世榮嘅鄭中基奪得。鄭中基所演嘅鰥夫林世榮，帶住暴龍哥生活。佢哋兩父子嘅互動，係套劇嘅賣點之一。

民選最佳男主角
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 鄭中基 – 林世榮《暖男爸爸》（ViuTV）/ 7,005 票（30.8%）
第2名 / 陳卓賢 – 余俊賢《男排女將》（ViuTV）/ 5,428 票（23.9%）
第3名 / 顧定軒 – 張競康《男排女將》（ViuTV）/ 3,042 票（13.4%）
第4名 / 劉俊謙 – 余家聰《二月廿九》（ViuTV）/ 2,474 票（10.9%）
第5名 / 江𤒹生 – 關志浩《打天下》（ViuTV）/ 442 票（1.9%）

魚傾有第2第3

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳攝影，由ViuTV劇集《男排女將》奪得。

民選最佳攝影
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 男排女將（ViuTV）/ 7,741 票（34.1%）
第2名 / 二月廿九（ViuTV）/ 5,961 票（26.2%）
第3名 / 暖男爸爸（ViuTV）/ 2,426 票（10.7%）
第4名 / 歎息橋（ViuTV） / 1,972 票（8.7%）
第5名 / 打天下（ViuTV）/ 794 票（3.5%）

應該係星三啲人都投佢？
見男主角啲票又唔多同

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳劇本，由ViuTV劇集《男排女將》奪得。

民選最佳劇本
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 男排女將（ViuTV）/ 8,870 票（39.0%）
第2名 / 二月廿九（ViuTV）/ 5,093 票（22.4%）
第3名 / 暖男爸爸（ViuTV）/ 3,364 票（14.8%）
第4名 / 歎息橋（ViuTV）/ 1,112 票（4.9%）
第5名 / 打天下（ViuTV）/ 643 票（2.8%）

可能仲有tvb票 今年唯一同時兩台都有劇嘅演員

唔該出續集好掛住力圖啊

差唔多拎晒
力圖！

有都唔奇 不過老實講 朱炳發揮得冇阿King咁好

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020][結果公布]

民選最佳劇集，由ViuTV劇集《男排女將》奪得。《男排女將》以逾1.1萬票、超過51%得票率得獎，成為本屆票王。

民選最佳劇集
名次 / 得獎者 / 票數及得票率

第1名 / 男排女將（ViuTV）/ 11,694 票（51.5%）
第2名 / 二月廿九（ViuTV）/ 3,346 票（14.7%）
第3名 / 暖男爸爸（ViuTV）/ 3,204 票（14.1%）
第4名 / 打天下（ViuTV）/ 667 票（2.9%）
第5名 / 歎息橋（ViuTV）/ 658 票（2.9%）

得票率過半票數過萬
票王

狂賀 《男排女將》
取得各項佳績

見佢fansclub配票叫人投"美波梳頭"㗎

30. 力圖丙組決賽，各人flashback自己一直以來的成長，Bobby靈機一觸，唔set波比隊友，而係直接撥個波過網，力圖勝出，眾人抱起家瑜往上拋 - 男排女將/ ViuTV

真係唔知點解打氣會咁多票

下個po個title要係拍續集

支持

狂賀 《男排女將》
取得各項佳績

老實講女配爭議好大
論演技排第2,3,4 都好過安安
鏡粉ge威力……

牙波

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles 劇後討論區 (73) 我要力圖續集！番外都得！